移民講到底都係為自己著想，但係又有幾多人夠膽承認呢個事實？

移民係絕對正確嘅選擇，我認為走對個人來講係最着數。但係我最睇唔過眼嘅就係，有啲人又要走但係又要扮撚晒野。唔該謙卑啲、誠實啲面對自己。

你哋好多人因為 唔敢反抗/反抗唔到 條氣好唔順，而潛意識都知道係時候要為自己着想吓。 但係情緒上又覺得自己好自私於是乎產生好大罪惡感，跟住就將移民離開行為包裝成為抗爭，俾個藉口自己好過啲，最大獲係連自己都呃埋。

見啲人一路話「我哋香港人好撚堅」乜乜柒柒，但係同一時間撳緊機票執行李，其實真係好撚核突屌你老尾

其實你知道你自己講緊大話，只不過唔敢承認。走咗去其他地方生活自然就會顧自己多啲，有啲人直情唔會再嚟香港嘅事。呢個係非常之自然同正常嘅事，唔明點解有人唔敢承認。

做人最緊要謙卑啲，倒不如承認自己能力不大，改變唔到社會。唔好講到自己咁有用去掩飾自己內心嘅虛怯。你今日有得離開係有班細路攞條命換返嚟，你想對得住佢哋就唔該珍惜你出國之後嘅生活。你下下扮撚晒野而最終都係為自己其實係仲更加對佢哋唔住。

每個人做嘢最終都係為自己而負責，承認移民就係為自己其實又有咩問題呢 誠實啲面對自己吧

走係為自己
抗爭絕對唔會係first priority

留低嘅咪一樣呃梗自己
只要一日心底仲肯呃自己
就一日唔會放棄抗爭

啱，大家做港豬就最好
［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

我移咗民仲洗唔洗交稅俾港共 ?

連下sir 又有每日一篇